港鐵又加價了!!!

港鐵不停加 事故頻頻生
市民捱貴價 政府有理嗎

唔加價邊有錢請人偷工減料呀？

果然係可加可減機制

你今年有冇加人工？

有加人工同港鐵加價無關係
唔通你加人工 所有交通工具就要每年加
巴士 電車 船又有冇年年加?
竟然會有人支持港鐵加價